
                      Junto con “Ant-man y la avispa” la peor entrega de todas las películas de Marvel Studios. Orientado a un público muy, muy, muy infantil-adolescente esta estrega de Spiderman tiene los diálogos menos currados que recuerdo, resultan de todo menos originales, graciosos o algo similar al estilo de la Marvel, más bien parece una película de instituto mezclado con el cansino rollo a lo Harry Potter. La historia, a poco que ya sepas por los Comics quien es el personaje de “Misterio”, ya te sabes por donde va a ir la trama … y efectivamente va ahí, cero originalidad, al final solo esperas que llegue la escena post-créditos porque si no hasta te puedes dormir. Los efectos visuales son igualmente poco originales y muy olvidables, casi parece una película de relleno en el universo Marvel. Aunque el protagonista esta correcto se echan en falta unos secundarios más creíbles con personajes más desarrollados y un Director de entidad al mando. Si este es el final de la 3ª fase de películas de la Marvel la expectativas para la 4ª fase son terroríficas, prefiero pensar que se debe a que Sony-Columbia todavía está metida en la franquicia de Spiderman porque si no no se entiende el bajonazo.......
        
            